盲注700

瞓一年就到九嚿水

跟

lm

free fall 聽日 屌

其實抵買

清倉派表示聽日幾多錢入好

700

600定700啊？